（反暴力）講左好多次示威者做野唔好放片

屌你老尾 平時神獸 噴漆 裝修 裝飾 整火魔 掘磚
都識傘陣
呢次用火魔仲拍乜撚片 明明講左好多次唔放片上黎po上黎果陣又唔睇清楚
累撚死人 豬隊友仲可怕過敵人
利申：反暴力 唔支持暴力行為

只係計藍絲做既 42萬斷腳女手足 割肚手足 斷腳根手足 甩耳議員
香港人報仇唔係口號
割？不了

重點係做還做唔好拍片呀 DIU 咁都唔撚明

最弱智係仲擺上網
揸機拍片嗰班成日都當自己記者要第一手資料即刻擺上網比人知
從來無諗過要review段片一次先

比刀仔吉穿肺市民

推

睇清楚我講乜啦
我冇割呀 重點係唔放片 明未

Push

pish

保護手足！有d嘢唔使全世界都知。

唔係割唔割既問題！
是保護手足既問題！！！
點解啲人係都唔明！！